納指兩星期內上返萬四我直播食屎

冇可能上得返
Sector rotation嘛
莫講話少年股神 樓下呀婆都識啦
納dee今年都冇運行
仲玩科技股真係笑大人個口
仲sh嗰啲自求多福

lm

LM

分分鐘轉頭都上，銀紙機無敵

樓主講得啱，我都話無可能

等緊契媽轉炒舊經濟

笑

Ok

傻西 又想自燈

想玩2girl1cup？

個思路有錯？
完全駁唔刀

睇開幾年 價投